閪閪吱吱食地球

閪吱的美食家又番黎啦

nice

LM

新節目？

聲畫同effect高質左

條友無頸 點解都會成日啖上頸咁

正

個蛋冰涼😂😂

消暑早餐

閪吱同大丸有落都幾高質